理性分析香港濕凍點解凍絕全球

因為香港人廢囉on9

真，香港冬天吹離岸東北風，根本唔係濕凍
只係岩岩轉凍果一兩日因為鋒面氣流先會有濕凍
但佔整個冬天極少時間
成日話香港濕凍D人真係冇咩常識

仲諗住真係有天文知識睇，可以學下野
點知又係嘩眾取寵post

兒登仔吹奏先

咁啱呢一、兩年冬季北半球又真係凍咗

堅覺得凍喎

似美國40%濕度嘅零下十度 我有七年住嗰邊 同樣濕凍嘅西雅圖-5度似丹佛-15度

濕凍邊撚凍呀
起碼唔乾燥又感覺到好似春天

但又真係好撚7凍WO
我諗係無暖氣
啲巴士仲開緊冷氣,
越坐越寒

連登仔玩下膠都咁認真屌，新會然？

荷蘭就真係濕凍啦 成個冬天濕度都過80%

我個俄羅斯朋友喊撚住走啊

肯定凍過外國零度先

香港冬天六十幾濕度叫濕凍？

香港歷年冬天平均濕度係 70%左右 , 天文台有晒記錄

都係乾燥

最大原因係室內冇暖氣

有陣時室外凍，室內仲凍

室內冇暖氣,凍足全日